其實某登請咁多打手係度搞事都無用架...

你地睇下PS4 仁王個post
呢邊開到第9個
隔離先第2個14頁 (截至3月4日0430)
我理撚得你乜登物登
邊度有人討論傾野就去邊度架啦
我由2011年開始用motorola milestone 到而家都係android 機
無LIHK的話唔通我日日唔返工係屋企開電腦上高登咩?
搞到今時今日咁樣怪得邊個?

利申: 我有返高登, 未又係用緊LIHK

覺得個論壇有問題去指出 可以比人屌返做係打手

人流係根本，速度係關鍵

唔撚駛理班on9
佢地佔既比率連1%都無
99%人都係想上黎kill time, 睇下有咩突發野，高質post, on9 post, J圖，新聞。。。

我就好撚簡單，邊隻app用得舒服就邊到
高登app lag撚到西咁，仲要亂咁bam鳩人
班剩餘1%既人係度打生打死，我都廢撚事理

佢地慢慢晒時間，其餘99%繼續enjoy
真係d低質傻鳩先會日撚日開post叫春 話咩返高登，真係笑撚死人，以為其他99%既人咁撚care

我唔排除有人係真心愛之深恨之切
論壇管理問題例如block 唔block劇透撚或者點點點呢d係可以研究
不過如果係講緊賣廣告賺錢的話
我會引用返係隔離個回覆